# Alterar a versão do APK (spai_apkchangeVer)





## Como criar repositório bitbucker em linha de comando
https://bitbucket.org/zhemao/bitbucket-cli

> bb create --username marcelo.aleks@gmail.com --protocol ssh --scm git  spai_apkChangeVer


### Discussão com possibilidades
https://stackoverflow.com/questions/13400499/is-there-any-way-to-ignore-install-failed-version-downgrade-on-application-insta


#### Salvas as credenciais git
> git config credential.helper store
